Calculator, proyecto base ruby rspec/cucumber
==============================================s


Una vez realizada la instalación:

1. Instalar las dependencias del proyecto ejecutando _bundle install_
2. Al ejecutar _bundle exec rake_ se ejectaran rspec y cucumber

